กลุ่ม
ครับ
คาด
แนวทาง
ลงทุน
ใช้
ขยาย
ธุรกิจ
ถือ
หุ้น
ข้อมูล
ที่มา
กระทรวงพาณิชย์
ทางการ
จีน
พิจารณา
บริการ
ผลิตภัณฑ์
ทางการ
เงิน
นาม
บริษัท
ลูก
บริษัท
ลูก
บริษัท
ลูก
บริษัท
โทรคมนาคม
ใหญ่
ไทย
รายงาน
ข่าว
ยืนยัน
เป็นทางการ
สำนักข่าว
สำหรับ
เตรียม
ลงทุน
เตรียม
ลงทุน
บริษัท
ลูก
เรื่อง
ดังกล่าว
สามารถ
เพิ่ม
สัดส่วน
ลงทุน
เพิ่ม
รายละเอียด
สำคัญ
เครือ
เจริญ
โภคภัณฑ์
บริษัท
ลูก
แผนการ
ลงทุน
พิจารณา
ภูมิภาค
เอเชีย
ตะวันออกเฉียงใต้
บริษัท
ต้องการ
ยืนยัน
Alibaba
Alibaba
Alibaba
Alibaba
Ant
Ant
Ant
Ascend
Ascend
Ascend
Ascend
Bloomberg
Bloomberg
Bloomberg
Financial
Financial
Financial
Money
Money
Money
Money
Money
True
True
True
True

